我屌你地個老母丫，收工時間因為你班撚樣搞到無車，睇下民意會唔會反返你地班撚樣？

我屌你地個老母丫，收工時間因為你班撚樣搞到無車，睇下民意會唔會反返你地班撚樣？

此post已完！勿回

食屎啦P牌仔咁唔中意就返大陸啦

地鐵好暢通
善用起底功能
此post完

曲到直

點丫，錯撚哂就逃避？

唔會

你大陸黎嫁？

我覺得要傳達一個信息，唔係我地想搞香港市民

係香港政府唔回應我地，我地先唯有做咁多野

唔係我地想破壞香港，係政府破壞緊香港

令其他受影響既市民都知道係政府問題，唔好俾政府有機會射個波落我地度

完全封鎖thx

問林鄭

我屌你老母都好暢順丫

你地搞到人，唔好推卸

巴打們要學識用不推文
未更新嘅拿拿聲更咗佢

我屌你個老母呀,今朝放OLD NEWS嚇尻手足,好撚柒串喎你老味

地鐵表示SAFE

又死撚咗啦屌你老母,垃撚圾

手你老味咩

係豬係狗你又認手足？

你唔係企係荃灣想同我講你係本環下？師兄

你問你老母拎零用錢，你老母唔比

唔通你拎把刀"降"撚住你老豆又岩啦喎？